Kibi 奇比 與Bomba的關係

Kibi : 要離開自己創立既Bomba真係好唔捨得

由kibi走果日 就冇再睇過bomba

支持bomba重出YouTube

Kibi 同 Fox 冇再合作，證明Fox果幾年一直無變

鬧大交

點解係Kibi走而唔係Fox屎

水滾未

Kibi
佢講得都算好比面了

支持黃kibi

以前係為左睇kibi先睇bomba

個乜春霍屎根本係求其換一個人都得

唔介意用kibi換fox組新bomba

當年睇bomab係中學雞
用而家個角度睇 其實唔好睇……
但當年會追

如果當年佢地守得成
用熊仔頭個模式
一個channel接業配搵食
另一個就拍自己想拍嘅野
我諗佢地而家可能係香港第一YouTuber

Kibi啲片…… 我十年前會睇嘅
而家就不了……
btw已經subscribe同like

可唔可以搵過第二條女

kibi 唔好拖住司徒夾帶條撚樣就得

Kibi 爆江 felix kiko fox
最可有可無就係fox

Fox其實個功能係咩？

做老細

價值觀唔同
擺明係唔想同藍絲 fox 一齊拍嘢

熊仔頭業配CHANNEL完全冇人睇 咁都有人比錢

唔知
啲戲又屎又唔好笑 個樣又唔討好
成日皺埋眉頭整個炆zang2樣

Kibi 依家啲片都唔太掂

唔係呀有d幾撚過癮

呢個真，當年係睇Felix, kibi 同kiko，fox可以做幕後，久唔久出現算啦，不過已經太遲，我覺得黃金時期已經過去左。
而家選擇多左，要睇搞笑，高質，有深度都唔會揀佢地。

爆江唔係仲喺Bomba咩？
又會係kibi條片出現？

kibi黃到仆街 點會同垃圾fox一齊

果陣主要係睇kibi爆江felix
少一個都唔會睇

果陣拍Sleeping dog，係Eminleo,Kibi,Felix帶起成套片

True
Felix d戲後期好左勁多

度橋真係有一手
擺撚明廣告片 但都吸引到你去睇
而家都唔見有邊幾個做到
果陣睇felix同kibi覺得好撚好笑

以前 bomba 一條廣告 可以收到7 80萬

負責唔憤氣

Fox踢走Kibi

Bomba靈魂人物就係kibi同爆江
傻仔fox以為自己先係核心

梗係啦，藍絲特撚別戇鳩架嘛
含柒啦藍屍Fox

戲屎又柒成陣大陸味，玩抖陰算撚數啦呢d quality

臭雞yan

吹大d 以家一線youtuber落一次廣告最多20萬

聽過海洋公園 果條就收咗咁多
唔信可以當我吹

fox係藍，Kibi係黃，雨革之後散band，完

佢地自己都有講堅嫁

又會咁撚岩 bomba 話要復出 kibi 又話復出 會唔會 夾埋 之後乘機帶動埋bomba

無人想知

Fox應該好撚仆街

Kibi唔算復出啦
係做唔起眼啫
兩個唔同價值觀夾乜撚

日日都最少loop到1個呢d post

其實kibi走左之後都冇睇過佢d野

以前班元祖youtuber 好似eminleo伍公子kibi夾埋拍野真係好睇好多，而家散咗band就沉曬，新一代youtuber 又唔好睇

真，茄哩啡扮大佬

Kibi都無淡出過

但我覺得kibi 係拍住bomba 個啲風格出黎先係好笑
佢依家自己channel自己做導演嗰啲片真係睇完都覺得尷

Kiko 藍定黃
痴埋去條藍絲FOX 度做佢條女

一朝得志就以為個世界係自己，霍屎收檔啦
懶音講到2020年都改唔撚到呀。

佢岩演 唔岩度橋
佢戲好 但係内容次次都好尷

bomba跟唔上潮流
復出都無用

果陣bomba明明係龍頭
競爭冇咁大
個餅都冇咁大
佢地如果正正常常真係大把錢搵已經上哂岸
咁都可以玩得爛真係唔簡單
果陣係咪仲想扮netflix拍劇？
咁撚on9都諗得出

Kibi + eminleo

好記得第一條識bomba既片就係呢條

冇藍絲唔仆街

無神神收8蚊
如果無搞收錢，分分鐘做到微辣咁嘅規模

係 份人又鳩鳩地咁

Bomba肯正正常常 微辣邊有得發圍 仲搶埋香港市場

Fox走就差唔多

Kibi條片入面條女又唔靚又冇身材，換撚左佢啦

Kibi話有一萬subscribers就出Q&A片，而家有9千5個subs，大家快啲去subscribe

兩兄弟黎講，Felix d戲完全屌打fox
fox 係有種生硬feel
felix 鳩下鳩下就入戲 完全唔同感覺

Kibi離開咗bomba d片都回哂塘
佢岩做演員多d

Kibi都有份創立Bomba，點解要讓比Fox？
個陣應該解散bomba，係巔峰嘅時候急流勇進，留返美好回憶比大家，而家就唔會淪落到比Fox搞臭個名

Fox一定係藍絲，佢同PPRB有個後生白衫好熟，應該有比過job佢做

不過公開撐警已經夠死十次啦
轉咩mode都死

kibi啲片... 我睇得晒, 但笑唔出
己sub

其實kikko同fox是咪分左手

唔知依家有冇復合

之前條女同fox散咗之後
同咗某公司老闆一齊

支持

kibi而家自己一個d片都唔好睇

其實好明顯bomba嘅風格再加kibi既 化學作用明顯係好大 但佢哋紅起之後明顯Fox佢覺得功勞屬於佢自己 啲尻屎格出晒嚟開始自大又唔聽人講覺得冇話冇咗邊個唔得 可能開會時kibi同佢有啲拗撬 可想而知Fox嘅口吻再加語氣係有幾咁尻 諗都諗到就係嗰啲唔鍾意你咪走囉冇咗你又唔會唔得既

好有畫面

有冇人覺得kibi條劇情片 好尷尬
如果唔係有kibi 一定比人屌死

kikko同左林小美個ex一齊
做攝影

bomba以前都係中學雞時會睇

始終呢啲YouTube片唔係好長，十分八分鐘無聊搞笑下好吸引到學生睇，加上題材係幾切合後生仔生活，一向唔覺好高質但都會追

但kibi走左真係轉捩點，後尾覺得爆江都可以，但兩兄弟啲戲都真係好屎，嗰時唔知fox係藍都已經覺得佢咁既款想做型仔主角好尷尬

我都係之前聽fd講
唔知我講果個係咪同你同一個

重出左喇喎幾日前

洗撚要kibi個kam撚咩 fox自己搞到風生水起啦bomba kibi有冇貢獻過呀

認真 今次佢唔會紅

發覺啲YouTuber好鍾意用這一個方式去做嘢

認真製作戇鳩片已經唔work 市場已經飽和

Social media價值在於新鮮 gimmick 潮流

由頭到尾佢哋成功嘅原因都唔淨係on9搞笑 係一種新鮮感

當年因為做到一啲電視節目做唔到嘅貼嘅內容 先至受歡迎 依家個撚個都咁做根本唔好睇

而家係興知識型，互動型youtuber

所以班友一朝得志唔成功真係有原因 佢哋以為自己好專業搞笑 但其實又未去到專業水平

唔清楚自己強項 更加唔清楚潮流 唔信嘅話你可以睇吓一年之後佢地有咩成績

歡迎binC

Hi bomba打手 自己起底

Exactly

咁多年香港youtuber拍黎拍去都係呢種短劇片

stonewong?

但係fox成日做C位 扮曬大佬咁

應該兩邊都friend所以成日係kibi啲片出現

但睇返條如何改善隊友間的人際關係 都真係幾好笑有共嗚可惜可惜

個fox 成個胡锡進咁既樣

Bomba 係Kibi創立？

咁可能就係最大個條廣告 唔會係range

以前同fox同班過一年
嗰陣已經扮大佬同份人都好西

七年前條廣告生還者有1.2m view ，係當年有邊個youtuber做到？

客觀咁講，fox係衰自己自尊心太重，俾人屌兩屌就唔玩
肯做落去嘅，一定仲大把港豬睇

笑死，bomba好多笑位都係由kibi黎做
冇kibi根本bomba 都唔好笑

唔使要啊 不過佢衰左會人哋攞來做鞭屍嘅其中一個原因姐 事實證明到而家都有人鞭緊呀

屌你老母搵唔返條片

林小美樣靚咁多又大波，點解會揀kikko？

根本就唔使搞咁大陣仗

你唔理咁都照拍片 啲人就會睇

無圖點討論

D N Wrong Fox

個圈好亂

爆江唔係整餅架咩？😂😂😂😂

你唔睇點知佢走左

有冇圖

爆江應該只接job形式而唔係簽約 所以可以兩邊走

可惜做到淡出左咁

我反而係為左睇女

佢哋退出前嗰幾條片仍然好高view
8蚊收錢係柒嘅，但係根本小事
基本上紅嗰堆全部都俾兩登反過，一樣可以做到風生水起

ig: ccherrylam

好耐之前林小美，kikko，spoon，丁丁班人好熟 熟丁一齊慶生
依加小美同kikko unfollow左大家

Kibi 啲片暫時睇搵過kayanyanc 同岡本廣告個女主角拍

Soso好正wor

好醜喎

Google佢啲相就咁睇靚過又大波過kikko

所以我覺得原因唔止呢樣嘢 講真隔住個mon你話知d人屌你全家啦 你有你鳩噏 佢有佢收錢

頂多係宣傳冇咁好

相反潛左咁耐水 小氣嘅香港人一定會追擊到佢哋仆街

不過講真 我覺得就算而家 佢認真開始出返多啲片 搵多啲靚女已經會好多人睇

唔駛審啦
13定14去到依家都係咁既態度
有人話佢可能經歷舊年會醒覺先收回言論
我心諗都戇鳩 唔係打算出返黎會話收返？

係得kibi同爆江撐起，爆江後其少左出場都已經唔好睇

拍微電影點同啲插入式hardsale

負責襯托其他人 冇佢嘅衰又點知其他有幾咁好

咁始終爆光同kibi本身都friend又係黃

Dyan Wrong Fox

重點係
你見到垃圾屎家軍堆7頭都撈得起
但bomba可以搞爛自己
就知唔簡單

嗰陣未必係嘅，我覺得係頂唔順fox種性格

Bomba 以前d片咁多view數
自己做爛個朵

Kibi

唔知你有冇睇過台灣嘅反正我很閒，佢哋就係拍on9嘢撈到風山水起（近一年）

一直拍緊

淨係賣廣告都應該賺唔少為左8蚊雞乜都無晒,btw其實我就覺得收8蚊無乜問題,只不過佢事後串串貢同之後一大輪野好黑人憎,睇番澳門個微辣仲誇張,要去fans meeting先可以睇套野首映

果陣香港人為左8蚊
爭d連wtsapp都唔用
屌你d廢片想收8蚊

支持kibi同爆江
fox班mk收皮先

嚟嚟去去又係果啲題材，就咁望落去佢啲拍擋都好無特色

依家個生態唔同之前
競爭多好多，一大班人嘅都有好多

見撚到微辣咁成功
見到bomba咁失敗
真係幾痛心

總之keep住之前嗰種傻鳩拍攝 sell戇鳩搞笑就一定唔夠玩

最基本劇本同拍攝都要進步

好正呀

佢地 del!! 撚!! 哂!!

用最後生還者去睇都屌打而家大部分廣告
真係唔出奇
就算講到熊仔頭呢d最top拍廣告都未必夠最後生還者

以事論事 唔會睇bomba

仲有Felix
果時茶餐廳扮黑社會果幕笑到仆街
唔記得左咩名 好似無得睇返

佢地識用meme去包裝自己，網民玩得開心一個傳一個所以紅得好快。
卑鄙·原之助

佢走左點知我睇

其實睇返bomba後期個發展方向都係玩meme

喺fb 不斷post自己啲meme

我覺得冇乜可能
Fox太自以為是
你睇下收8蚊單野就知

再睇下六毫子
份人又玩得
又識交朋結友
抵佢地可以喺港澳發到圍

KIBI唔係主角樣...
如果佢要行戲劇類形既佢好難吸引到人地睇，
佢地要起番埋一齊先有果個化學作用
BOMBA呢一堆人男又好女又好包括KIBI..講真唔針對其他事咁講
拆出黎每個個體都係冇乜吸引力..

佢好似係編劇？

C你老母位？蝗語黎架

其實係 始終童年回憶

再加上本地創作

有睇 都好鍾意佢地
但感覺佢地行唔遠

爆江係最撚屈機

但其實佢地係有實力個類嚟

講拍野質素 果時bomba得咁少人拍既片唔會差過 依家咁大間既微辣
講女 微辣d女咪又係柒，兩個澳門小姐邊到靚，其餘更加唔洗講，當打和
微辣有兩大on9 加蔥豪dee，bomba夠有kibi 爆江
Bomba 真係輸fox

但其實佢地係有實力個類嚟[/quote]
睇返咁耐咁多youtuber 靠實力係唔夠 一定要開公司keep住做
咁樣兩條友行唔到落去

間唔中係沙田見到kibi

Fox唔係做導演架咩

唱埋歌tim

睇到會尷尬

啲懶音聽死我

無睇，但佢係咪想捧紅自己

今日係尖沙咀見到Kibi 同條女
條女幾大波

而家都無啦
有咩本地youtuber拍到呢個水準
賣廣告個d都係ending加頁廣告就算

講真kibi同爆江好笑過洋豪dee勁多
爆江真係天生搞笑果隻
豪dee似弱智多d
Idea呢d咪又係睇人
你個人好笑做乜都好笑

其實Kibi都係欲言又止，無講過啲咩

而家youtube有member功能課金睇課金片 唔知條傻fox有冇dum春
當年bomba係港澳youtube根本最top (view) 結果搞8蚊失敗又走去搞咩港版netflix搞到而家人氣大不如前

知識型youtuber幾岩，好似whizoo果啲介紹下香港啲歴史知識既好睇

一日fox揸旗。一日都唔會紅。當年佢地彈起。都係主要拳王特效同kibi同爆江。呢三樣野就係當年吸引我訂閱佢地原因

而加D特效大把人識啦。唉。食屎啦。fox

其實收錢前都收收地皮
最直接因素係佢地低估左kibi既火花
一走就直線下降

講拍野質素幾撚時輪到件熊頭
佢不嬲賣點都係SELL共鳴同D女

認真講拍攝質素
BOMBA就算放返落而家香港YOUTUBE界都重係數一數二果D黎
不過做人閪就仆街啦
重要雨革已經撐狗D傻鳩藍閪

自己壇垃圾野冧檔又賴黃絲hack

BOMBA VS 屎
邊個最7?